呢種天氣好辛苦呀

又熱又濕